[直播]支那人係澳洲破壞連龍牆

唔推唔係人

驅逐出境啦

有破壞無建設，五毛豬嘅天性

推呀

推

推到比記者朋友睇到啲支那幾柒

開槍啦 又話外國嘅話一早開槍